林鄭月娥發表聲明：全民發放1萬元 顯示政府已積極回應市民大眾的期望

行政長官林鄭月娥發表聲明，指當前本港面對前所未遇的難關，支持發放1萬元現金予成年永久居民，認為措施合理和有效，直接給市民「加油」，能夠即時協同社會攜手共濟，措施也可以刺激消費，為本地經濟注入一定的動力。她說，新一份預算案推出大規模逆周期措施，顯示特區政府帶領香港渡過難關的決心和承擔，和積極回應市民大眾的期望。

林鄭月娥表示，香港經多年累積，財政儲備豐厚，目前正是妥善運用儲備，幫助香港渡過難關的時候，預期未來公共財政將連續數年錄得赤字，政府必須促進經濟增長，增加收入，以支持社會發展，期望全社會同心協力，亦懇請立法會議員支持預算案各項建議，早日通過。

全民期望五大訴求

懇請立法會議員支持預算案各項建議，早日通過

唉 政府d仆街野 泛投反對會死 投贊成都會死
高招到唔知講咩好

咁就唔好拖到出年先派啦 做野好頭好尾啦屌

多謝

我地會用筆錢繼續爭取訴求

死柒婆又出嚟認叻

食屎啦 ! 臭閪 !

五大訴求呀
屌你老母

逼你接受黑警加人工，先有一萬
寧願唔要好過

人生何在逞英雄

顯示特區政府帶領香港渡過難關的決心和承擔，和積極回應市民大眾的期望。

五大訴求，到而家都未見你回應市民大眾嘅期望喎

5 大訴求呢 派1皮講到恩賜咁 屌你老mo

市民期望係黑警死全家

畀佢轉移咗焦點添

啲保皇狗投反對都未死
泛投反對都照過，死乜撚
頂多咪俾啲藍絲喺藍絲gp作新聞用，都係得佢哋自己睇

柒婆都幾得閒
咁都要出份聲明

我哋每人反俾一萬政府，回應落實五大訴求

屌，糖衣毒藥黎嘅

俾一萬蚊就唔好以為我唔知你比左258億班狗

唔講以為係林鄭自己銀包拎錢出黎派

期望你冚家剷呀淋病

然後泛得番拉布 對家又有一大堆宣傳機器出黎 9月仲要立會 點夠玩

唔反政府了

林鄭：sorry囉 得未呀

我寧願唔要$10000，要五大訴求！！！

夾錢買幾支導彈, 向住北京
咁就有對話權

遲d咪知囉
柒婆你依咖中意點講咪點講

市民只係收回佢地過往交過既稅收

同你淋病無關

黑警加裝備又係期望

五大訴求無一個係要派錢架，屌你老母林病月娥

五大訴求邊樣係派錢

啲錢本來就屬於人民的

你份糧未還比香港人，我地都未同你計

派幾多都唔夠利益輸送俾支那公司黎香港做大白象工程多喇，垃圾。

帶頭加黑警減人工先再講啦

我俾撚1皮野你 再貼多1皮
你俾5大訴求我呀笨柒

邊撚度有全民派？十八歲以下唔係「民」牙，點解冇得派？澳門就真係全民派，未滿十八歲都有得派

關佢鬼事

收聲啦八婆
好唔好意思呀？

邊撚個期待過你派錢
真訴求又唔撚理
口罩又唔撚幫市民買

睇黎黑警加人工事在必行

我期望你冚家剷
染上肺炎等藍絲醫護救你

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

願望係派樓

連登仔表示多謝政府了

收我幾萬蚊稅，回翻一萬，叫落格呀屌你老母

原來佢最積極既回應就係最唔洗用腦個樣
咁不如諗埋點樣派快啲

仲有一個訴求係柒婆仆街死,呀,都係中風瞓係床,加失禁,加丈夫兒子離佢而去,再俾工人虐待

呢個訴求做到,唔要一萬都得

錢照收，街照上，完！

我期望係五大訴求，你做到我每年交多一萬稅都得。

冇人叫佢派錢
有幻聽係唔係應該落台

你都幾撚勤力 維穩費加左?

屌你老母

屌你老母啦

多撚謝

五大訴求入面幾時有派錢啊屌你老母

想聽下都反對會點死法？

屌你老母,啲錢你架,全香港市民都有資格分.

五大訴求 缺一不可

聖母

屌你老母, 五大訴求有撚要錢
一皮係你抗疫垃圾先要回水

市民有叫過比黑警買裝備咩？

打生打死先肯放一雞 好撚消極喎屌你

五大訴求，缺一不可

得九分無資格講野

哦，下話？

全民發放1萬元不是我的訴求
專注返五大訴求呀

咁下年收到錢先積極回應喇. 誠仔都爽手過班貪官

五大訴求
缺一不可

你唔撚管制口罩
使比人炒到天價我地硬食？？
呢$10000係回水 唔係派錢呀屌你老母

市民憑實力拎返自己嘅錢，關你撚事，屌你老母

錢到我手你先再講野

好呀 五大訴求

係okay 既

唔撚要呀
市民拎一萬就姐係妥協黑警買軍火
黑警會有258億 22億ot錢 6架新裝甲車

五

下年至派島 個市唔會因爲知道下年有錢派至就完全回復正常囉

有咩留返錢到手再講啦

食撚屎啦屌你老母林鄭

又喺度轉移視線

全港市民期望你早D死，請你積極回應。

五大訴求

假膠？

五大訴求呢？回應你老味呀？？
人地問侯你娘親，你回應咗未？

派你老母 我唔要呢1萬 要同你班黑警攬炒

支持

我唔介意用1萬換五大訴求

期你老母望咩 我期望你死呀林奠
一萬換三萬嘅命thx

期望係你&三萬thanks
期望係你&三萬thanks
期望係你&三萬thanks

我比番2萬你
你清算黑警ok?

5 demands

重點係唔關民賤聯事

幾時講過要1萬?

市民訴求無黑警買裝加薪

市民訴求係黑警高官權貴死全家

我期望你三個月內派到我手上
你今次要等幾耐

去死啦777
五大訴求，缺一不可

唔要一萬換齊五大訴求

唔好當香港人乞兒
香港人年年比幾百萬養起你個柒婆

五大訴求呀DLGH!!!

咪臭係
臭閪個耳選擇性失聰

唔想要果一萬 然後警謊又拎幾百億

你食屎啦 派錢就回應期望? 封左關未呀 五大訴求回應左未呀
你滿手鮮血呀柒婆

屌你老母！

無回應過，不嬲係要五大訴求

另外啲錢本身係我的你比返我係應份

收皮啦

俾位對家入？ 話你口講動議派錢 但實際反對
9月選舉又可能少左堆基層中立淺黃撚
唔係個個咁堅定

除非做大量文宣，包裝呢個係黑警打壓市民議案
成個社會將今次預算案重點由派一萬 變成幫黑警買裝
咁可能好d

都冇人問過佢攞錢
佢係咪有妄想症呀

五大訴求呀
獨立調查委員會+解散及重組警隊呀

樓主quote返林奠句嘢咋喎

D錢本身就係市民的

封關又唔見你回應？買口罩又唔見你回應？

佢下面個ao寫姐

相信好多人願意用呢一萬換林鄭同三萬全部坐監

五大訴求呀

派一萬蚊比我地但代價係 警謊加薪同埋撥款買更多既裝備用黎打市民，

如果之後民主派拉布，政府又會話係民主派阻礙市民拎錢...
然後好多廢老淨係睇表面之後又岀黎屌

回應左五大訴求再講野
Btw 監警會份報告肯放出黎未

me too

五大訴求 缺一不可

11月區選反映咗根本唔存在「基層中立淺黃撚」。如果有,佢地一係投對家，一係唔投票

一皮就滿足全民期望
林鄭以為統領緊乞丐？
我地係香港人啊 最垃圾嘅都搵到一皮啦
我地要嘅係自由啊仆街
一皮算得啲乜撚 想一皮收買到人？
怪啦柒頭

屌你個老母啦 我期係即刻派
唔撚係等到下年喎

慳

成你老母啊柒婆

年年考第一

功就衝出嚟拎

過就推落其他人度

唔好唔記得，黑警加薪加裝備之餘，佢班撚樣都係一人有一皮嫁！大家都唔好要囉。

唔係波叔提議咩, 想沾功勞？

積極回應市民訴求就唔該辭職啦
俾個一萬蚊講到好似好巴閉咁
你辭職我比番10倍你又點話

我俾兩萬蚊你

捉晒五毛跪玻璃

五大訴求
缺一不可
另加林鄭黑警死全家

等到出年2月叫「即時協同社會攜手共濟」？
6成人俾0分你呀，你死左就即時協同喇。

有幾撚承擔啊 睇過
我宜家肚餓 你下年先俾飯我食
dllm 餓撚死了 淋病柒婆

原來咁耐到而家係爭取緊派10000蚊

我要五大訴求呀 柒婆

原來我哋嘈左咁耐係為左一萬蚊？ 屌你老母留返比你做白金

食屎去死喇 林奠

五大訴求啊屌你

林鄭人奶應該幾正，你可以試下

屌你老味,派得果一萬
係都淨派交稅果班啦

五大訴求有邊忽係叫佢派錢？？？？？？

我屌你老母

屌比個一皮雞水咁多 我比多2皮你 你比五大訴求我地呀

5大訴求缺一不可喎

考第一都唔識字既？
五大訴求幾時講過要錢？
何況你比得咁少 相比你比班黑警既錢
一皮真係少得可憐

500萬x1萬=反共基金

我俾哂成副身家你 你快啲積極回應市民大眾嘅期望落地獄

咁點？ 一日你未清洗班狗 唔洗止意就咁完

大家寧願要一萬定死三萬？？

7婆睇下咩叫大眾要求

我寧願唔要

唔好笑大人把口啦 淋病 五大訴求呀

我屌你老母啊

同意
呢啲時間仲睇唔清現實嘅中立撚同藍有咩分別
不過一定要做好文宣 好多港豬唔知咩事

真係多撚謝

屌你老母派個錢都要下年先攞到
黑警死全家 最緊要人有事

下年先有廢老應該死哂

回應訴求未

冇一個訴求要派錢

五大訴求，決一不可

我貼返十皮俾你，你同我cut黑警budget十皮thx

柒婆: 嗱, 做咗啦, 滿意未呀

拆開黎投咪得唔拆咪搞大佢

比真普選比我! 好過比一萬!
如果呢一萬係同於要比2百幾億黑警，我寧願一齊無!

屌你老母即刻派就符合大眾期望啦
等咁撚耐屌你老母

由劏房波去派 , 根本林鄭係唔想派

要同黑警51億預算過立法會

最大期望都非要你落地獄莫屬啦下嘛 dllm

咁你咪試下整個system囉
睇下啲人揀1皮定訴求囉

全民期望五大訴求, 希望復活節前收到!
全民回水一皮, 希望暑假前收到!

我期望每人派10億喎賤婦

真係好撚多謝你呀。死柒婆，積極既話又唔見你答應五大訴求

有藍絲親戚話要派至少三萬依家佢係連藍絲訴求都未回應到wor 之後更加唔洗講五大訴求啦

你條撚屌都仲未死 點可能叫回應左民間訴求

民陣要攪遊行，等大家行出黎比政府知！
而家非常時期都唔諗得咁多

我期望係香港獨立
幾時積極回應我

柒婆：拿，錢就攞左啦。唔好再屌我ok?

反對點解會死
相信香港人嘅政治智慧進化左好多
解釋左之後一定會明
要做多啲文宣踢爆政府陰濕招

難聽過粗口

On9?叫你派錢救命，等你一年我條屍都化骨啦屌你老母

五大訴求又唔聽

封關呢？，唔通去咗第二條時間線？

唔要一萬
要三萬, thx

香港人要你同3萬黑警去死呀
你地死撚左先發聲明啦冚家鏟

五大訴求 缺一不可
審判黑警 終結暴政

我地冇咁膚淺

用錢維穩

真係屌鳩佢都廢閪事

haha so funny

係積極回應就帶埋3萬隻狗去火葬啦屌講咁撚多野

五大訴求
錢，我燒俾你 ，八婆

如果你覺得香港人係戇鳩嘅話咁又真係高招嘅
收一萬轉過頭比狗扑撚濕嗰頭你都好撚想要?

大眾期望係
林奠生癌死同3萬thx

講得出黎 睇個勢背後有d野

係五大訴求呀

如果香港人唔係咁撚蠢佢都唔會得逞既
可惜香港太多冇腦藍畜

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

點解要派一皮
因為將會緊跟習總指示復工
預左黎緊會越黎越多人中招病死
呢一皮其實係帛金黎

D淺黃 中立撚 可能會屌鬼

你畀五大訴求我, 我貼返一萬畀你

唔知以為啲錢係你自費

封關呀！

咁幾時回應落台，同5大訴求

唔夠俾保釋金啦

咁撚樣都講得出口
將果1萬蚊換撚哂一萬個一蚊銀扔撚死呢D賤婦先得

我期望係三萬再加港共狗官